其實殖民地時期政府真係好識玩 請南亞人做守兵

而家睇返 南亞真係一個打十個